[東尼台] 唔知玩咩好 God of War III

Sorry 轉玩Indie 12 is better than 6